九龍灣黃店時代冰室唔開門？？？

係咪做唔住呀？

裝修，十二月重開

今朝經過，問過

新蒲崗開分店 好似12月中開張

好驚裝裝下執左

咁關九龍灣咩事

都係起隔離

時代一早賣左比華人飲食喎

都有啲距離

九巴仔幫到你

來源？

無事呀

2019年10月4日，華人飲食以總代價1200萬元向獨立第三方收購三間分別位於慈雲山、新蒲崗及荔枝角「Red Rice米飯主題」港式連鎖餐廳各80%股權

時代都賣埋？

唔係red rice wor

好似上年起大部分大股東都係華人飲食
紅米 堅石 時代

係囉 發放假蕭析

成日以為時代=紅米
menu同會員都一樣

時代仲係老蕭囉

唔係蕭生架咩

堅石燒 時代共享食材先做得住
九龍灣初時頂三洋位無大汁過 lunch 爆曬中點會做唔住
個邊晚市永遠弱d 因商業區

好似擴充營業窩

下果個位仲有得擴咩

但係蕭生依家有出口賣廣告，應該佔細股兼由蕭瑤瑤負責營運

時代就好似唧咗兩成入8079,等想收購8079嘅人知難而退

蕭若元公司購3冰室股權 女兒任董事 指從第三方購入

其實都係左右手....

即係兩間鋪？

唔通廚房可以打通